究竟係癱瘓機場，定阻人上機係鬼？

媽呀我好亂呀
又話有張皇牌
林鄭睇穿你比人屌就縮，唔縮就繼續比人屌

又話搵到政府弱點
原來係示威者弱點

等緊機場張皇牌

方法不同，效果就不同，你明唔明？

欺善（旅客）
怕惡（特區警察）

癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
搞清楚行動邏輯

方法咩唔同

比旅客過 留返條路 機場停咗係政府自己停
唔可以100%癱瘓, 最理想 70% Cancel
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

尋日有哂共識，請小心有狗叫人留機場，佢地就係鬼係送頭撚！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

你用下腦啦
arrival一直都有旅客到架

得啖笑
咩行動都會阻到人
因為阻到人所以唔搞

肯定鬼 之前次次都係和理非做文宣
宜家係倒塞想俾人清場

分下邊d係五毛啦 大佬
三日和你飛集會 有冇用呀
直接癱瘓機場 加 同旅客解釋 係政府搞到香港咁
平和遊行同衝擊都試 武警已混入香港警察以殺人級武力鎮壓市民
癱瘓機場係無辦法中既辦法

你都白痴
你以為機管局話停飛
藍絲就會覺係政府搞事？
搞清楚基本因果先啦白痴仔

係示威者癱疚咪認
最後示威者贏 歴史就會寫係大成功之戰
輸 咪社會失敗者搞事

次次都自己制爪自己
真係抵你啲華人基因垃圾輸

藍絲我唔放在眼內, 旅客我先放在眼內.
你條on9仔屌你老母

文宣可以咁講
但實際你要點令機管局停飛?

都廢鳩事上連登
成班潔癖鄉愿

人呢

我屌你呀你條on9仔
同我含撚啦

琴日係最佳樣板

琴日最佳樣板
5點鐘散水
無中到計
今日快d散水

唔阻人上機咁點先可以癱瘓到機場

阻係阻
但你唔駛圍住旅客咁阻
同埋對外國遊客就禮貌啲
我地要輸出關注

唔好啦

尋日咪又係塞咗個departure

無阻人

搞清楚邏輯先巴打.
你阻單一旅客上機, 班機係唔會cancel, 咁就真係淨係搞9人, 冇建設

第一樣野係停止互屌先
阻人係唔係鬼我唔知，挑撥離間，煽風點火個啲一定係鬼

針對機場 唔係針對旅客

玩地鐵玩封路話影響市民
入機場又話影響旅客
係屋企抗爭就唔影響人喇

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔好圍人呀? 塞住個departure d人 check in唔到 點唔阻人?

問題係唔阻人上機嘅話，逼唔逼到機管局停飛

得嘅話唔需要搞遊客

唔得嘅話就逼不得已要搞遊客

T1塞得死已經搞掂咗大半個機場，係人都知T2垃圾嚟，唔需要為咗剩低嗰少少內鬥

人都未夠 塞乜9

癱瘓機場定癱瘓旅客呀？
和你飛就係要向旅客宣傳，要禮貌要國際關注
政府驚死停機場運作係一回事，你阻旅客上機係非法禁錮呀！
行動要針對機管局！！！

要成功必須狠，成大事者不拘小節

屌依家要輸出關注
人多和理非式癱瘓機場，同唔夠人衝出去攔旅客係兩回事呀屌

你坐係度塞滿機場同主動欄截係兩回事

勇武低調搵仔，和理非全部同我入機場去民陣遊行

睇清楚先啦 我係叫人坐係到塞住個departure 唔係去圍人
塞住個departure d人就check in唔到 已經係阻緊人

兩樣都係
不嬲和你飛都係想輸出革命
唔知幾時變左做要搞到停飛攬炒阻到旅客先叫岩

啱,巴打, 我撳錯回覆sorry
但而家有好多人本末倒置, 阻旅客痴哂線咁

琴日係人太多搞到aa決定停飛，而唔係的地主動阻人

醒下啦 你地根本做唔返琴日個數

同意。
其實而家目標係癱瘓機場定向遊客文宣？
見到啲外地遊客（除咗中國狗）都係支持我地呢邊，見到有個呀姐喊住話想返澳洲見屋企人但都話支持行動，明白我地訴求
相反地，而家啲兄弟企哂係離境大堂唔俾人上機，可能會覺得咁做逼到政府回應。明白而家似做乜都唔得，大家都好嬲，好想逼政府回應訴求，不過仆街啲講句，對外國遊客嚟講，香港陸沉都唔關佢地事啦，搞佢地做乜撚
倒不如印多啲文宣派俾遊客帶返去仲好啦

係阿sir做

唔好問我點知，因為有前科

問題係唔夠人嘅話點算

根本係做唔返琴日嘅數

如果目標係每日都停飛，但唔夠人數就要諗其他方法，例如阻遊客

太多人本末倒置, 好大鑊

人滿之患同惡意破壞嘅關係
做衰左個朵國際更加唔會聲援
機場一定和理非
正如喺街上遊行
都唔會特登阻商鋪做生意同阻截途人
只係人太多逼不得已影響到人
機場都係一樣
做返自己野
唔好俾鬼抹黑成功

梗係癱瘓啦

又玩捉鬼
2014末期節奏

謝絕破壞，不使用武力!

//今日繼續有市民到機場參與集會，在下午 4 時許，過千市民到二號客運大樓聚集，部分市民以多架行李手提車堵塞升降機門。有旅客不滿做法，與集會人士爭執。//

邊位手足咁大整蠱？而家係靠多人去癱瘓機場，唔使阻人上機喎

係人多令機場癱瘓
唔係阻人呀屌

現場邊個主動塞 製造混亂 大家可以用好多方法試佢，例如問佢係咪狗 或者不斷同佢講黑警死全家/光復香港 睇佢反應

阻旅客就一定嫁啦
但唔好同旅客鬥屌得唔得呀？

收工時間黎啦，大家快狗衝啦

所有飛機都繼續飛

咁你地塞離境個意義係邊

咁只會阻住啲遊客

利申 係入境

[和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

睇嚟搞機場真係好痛 兩日都有風吹出嚟
琴日就叫人散 散完又話自己柒咗乜乜乜
仲話聽日一定唔會再聽散水撚講

好啦 今朝出去又話要塞Departure Hall
到真係有班人上去
又有風吹 話咁樣阻旅客唔好

我屌你老母咩！根本做乜都有一班人話唔好
我懷疑根本係同一班人/狗

終於脫到P帶風向?

14年邊個衝邊個就係鬼，依家就係邊個阻邊個就係鬼

勁多風向撚叫人唔好搞機場

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

我地唔係搞啲遊客

係搞個機場

令啲機飛唔到

但依家係所有機繼續飛

咁依個時候麻煩大家做多啲宣傳

等啲遊客走都知道發生咩事

今日既問題係唔夠戈，要屌就屌今日唔出黎既人，咪撚再屌出左去幫手既人。

係唔出去既人搞到佢地剩坐乜都做唔到，先會有人開始做下野塞一塞上機位，呢個係人之常情。

搞外國遊客會令外國反感，到時只會只持港共清場。 on9 jai

唔得絕對唔阻得旅客, 因為班機都係會照飛.
個旅客一定會係憤怒多過無奈, 因為只有自己上唔到機, 將心比己.

無啦啦要辣着外國政府？

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋